有冇人想試用KKBOX，180日

正話幫人買濕鳩個LIVE
佢送180日會員，但我自己本身用KKBOX
個CODE FOR 新會員
又廢事DEL
有冇人想試用，180正價成3舊水，打算平放

人院sing con 禮物喎

其實我都唔知有冇人要
不過擺D CODE響到覺得好浪費
唔想益左佢

巴打有興趣?

其實你係平放定係送
add Tg @sabacedm123

Tg？

平放，點解我ADD唔到
可以加 TG

搭單放 我寧願佢就咁賣飛 都冇用

咪就係，初頭以為KKBOX會員有D咩特惠
個CODE又唔俾人用黎續期，ON99

講唔到野

我都放 但大家搵左樓主先

係咩
TG 唔係好熟

都係唔得

PM叫，TG唔識搞好多野SOR

輕輕一推

1000 蚊求下你讓畀我

我都有180日KKBOX個code放 歡迎大家TG ME